有冇人都係企喺度屙屎

如果一坐喺度屙，條野就會浸到廁所水搞到生晒銹，所以谷住要企係到屙，有冇清有類似經驗。

試吓咁

咁短
我地都係橋起架

陰公，幼到橋起

搭膊頭

你都傻傻地
企喺度咪又係浸到水